# Translation of Thus.
# Copyright (C) 2007-2012 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the Pamac package.
# Philip Müller <philm@manjaro.org>, 2013-2015.
# 
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2012
# Dan McGee <dpmcgee@gmail.com>, 2011
# freddy4212 <freddy4212@gmail.com>, 2013
# Huei-Horng Yo <hiroshiyui@gmail.com>, 2012
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2014-2015
# Mauhoi WU <lat9274@gmail.com>, 2014
# philm <philm@manjaro.org>, 2013-2014
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manjaro-thus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-04 10:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-05 00:34+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/manjaro-thus/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: thus.py:123
msgid ""
"This installer must be run with administrative privileges and cannot "
"continue without them."
msgstr "本安裝程式必須以管理者的身份執行，如果不是以管理者身份就不能繼續。"

#: thus.py:131
#, python-format
msgid ""
"You cannot run two instances of this installer.\n"
"\n"
"If you are sure that another installer is not already running\n"
"you can manually delete the file %s\n"
"and run this installer again."
msgstr "您不能同時執行兩個安裝程式。\n\n如果您確定您並沒有執行其他的安裝程式\n您可以手動刪除這個檔案： %s\n然後再次執行安裝程式。"

#: thus.py:143
#, python-format
msgid "Thus installer version %s"
msgstr "Thus 安裝程式版本 %s"

#: thus.py:234
msgid "Manjaro Installer"
msgstr "Manjaro 安裝程式"

#: thus.py:290
msgid "Quiting installer..."
msgstr "離開安裝程式..."

#: thus.py:411
msgid "Sets Thus log level to 'debug'"
msgstr "將 Thus 的 log 級別設為 'debug'"

#: thus.py:412
msgid "Update Thus to the latest version (-uu will force the update)"
msgstr "升級 Thus 到最新版（-uu 將會強制升級）"

#: thus.py:413
msgid "Do not perform any changes (useful for developers)"
msgstr "不要做出任何改變（對開發者很有用）"

#: thus.py:414
msgid "Show logging messages to stdout"
msgstr "顯示日誌訊息到標準輸出"

#: thus.py:415
msgid "Show options in development (DO NOT USE THIS!)"
msgstr "顯示仍在開發中的選項（請不要使用這個！）"

#: src/installation/auto_partition.py:77 src/installation/auto_partition.py:86
#: src/installation/process.py:463 src/installation/process.py:480
#: src/installation/process.py:495
#, python-format
msgid "Unmounting %s"
msgstr "正在卸載 %s"

#: src/installation/auto_partition.py:81 src/installation/auto_partition.py:90
#, python-format
msgid "Unmounting %s failed. Trying lazy arg."
msgstr "卸載 %s 失敗。正在嘗試 lazy arg。"

#: src/installation/auto_partition.py:119
msgid "Can't delete existent LVM volumes (see below)"
msgstr "無法刪除已存在的 LVM 卷 （見下）"

#: src/installation/auto_partition.py:129
msgid "Can't close LUKS devices (see below)"
msgstr "無法關閉 LUKS 裝置 （見下）"

#: src/installation/auto_partition.py:184
#, python-format
msgid "Unknown filesystem type %s"
msgstr "未知的檔案系統類型 %s"

#: src/installation/auto_partition.py:194
#, python-format
msgid "Can't create filesystem %s"
msgstr "無法創建檔案系統 %s"

#: src/installation/auto_partition.py:353
#, python-format
msgid "Thus will setup LUKS on device %s"
msgstr "Thus 將會在裝置 %s 上設定 LUKS"

#: src/installation/auto_partition.py:429
#, python-format
msgid "Total disk size: %dMiB"
msgstr "總磁碟大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:430
#, python-format
msgid "Boot partition size: %dMiB"
msgstr "開機分割區大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:433
#, python-format
msgid "LVM physical volume size: %dMiB"
msgstr "LVM 物理卷大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:435
#, python-format
msgid "Swap partition size: %dMiB"
msgstr "交換分割區大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:436
#, python-format
msgid "Root partition size: %dMiB"
msgstr "根目錄分割區大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:439
#, python-format
msgid "Home partition size: %dMiB"
msgstr "家目錄分割區大小： %dMiB"

#: src/installation/auto_partition.py:468
msgid ""
"Setup cannot detect size of your device, please use advanced installation "
"routine for partitioning and mounting devices."
msgstr "安裝程式無法偵測您的裝置大小，請使用進階安裝模式以手動分割及掛載裝置。"

#: src/installation/auto_partition.py:601
#, python-format
msgid "Will setup LVM on device %s"
msgstr "將會在裝置 %s 上設定 LVM"

#: src/bootinfo.py:54 src/bootinfo.py:66 src/bootinfo.py:72 src/bootinfo.py:86
#: src/installation/alongside.py:220
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: src/canonical/misc.py:929
#, python-format
msgid "Can't set locale %s"
msgstr "無法設定為 %s 語系"

#: src/canonical/validation.py:132
msgid "password is too short"
msgstr "密碼太短了"

#: src/canonical/validation.py:135
msgid "weak password"
msgstr "低強度的密碼"

#: src/canonical/validation.py:138
msgid "fair password"
msgstr "一般的密碼"

#: src/canonical/validation.py:141
msgid "good password"
msgstr "好的密碼"

#: src/canonical/validation.py:144
msgid "strong password"
msgstr "強壯的密碼"

#: src/canonical/validation.py:159
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符合"

#: src/check.py:79
msgid "System Check"
msgstr "系統檢查"

#: src/check.py:84
#, python-format
msgid "has at least %dGB available storage space"
msgstr "有至少 %dGB 的可用磁碟空間"

#: src/check.py:89
msgid ""
"This highly depends on which desktop environment you choose, so you might "
"need more space."
msgstr "這高度取決於您所選擇的桌面環境，所以您可能會需要更多的空間。"

#: src/check.py:94
msgid "is plugged in to a power source"
msgstr "已經插入電力來源"

#: src/check.py:98
msgid "is connected to the Internet"
msgstr "已經連上網際網路"

#: src/check.py:102
msgid "For best results, please ensure that this computer:"
msgstr "為了獲得最佳的體驗，請確保您的電腦："

#: src/check.py:173
msgid "We have Internet connection."
msgstr "我們有網際網路連線。"

#: src/check.py:174
msgid "We're connected to a power source."
msgstr "我們已經連接到電力來源了。"

#: src/check.py:175
msgid "We have enough disk space."
msgstr "有足夠的磁碟空間。"

#: src/installation/advanced.py:218 src/installation/advanced.py:512
#: src/installation/advanced.py:526
msgid "free space"
msgstr "剩餘空間"

#: src/installation/advanced.py:266
msgid "It's not recommended to install grub in a partition"
msgstr "不建議將 GRUB 安裝在分割區中"

#: src/installation/advanced.py:294 src/installation/alongside.py:172
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/installation/advanced.py:297
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/installation/advanced.py:300
msgid "Mount point"
msgstr "掛載點"

#: src/installation/advanced.py:303
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/installation/advanced.py:309 src/installation/advanced.py:1643
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/installation/advanced.py:312
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/installation/advanced.py:315
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/installation/advanced.py:318
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: src/installation/advanced.py:324
msgid "SSD"
msgstr "固態硬碟"

#: src/installation/advanced.py:493
msgid "none"
msgstr "無"

#: src/installation/advanced.py:548 src/installation/advanced.py:962
#: src/installation/advanced.py:1501 src/installation/advanced.py:1594
#: src/installation/advanced.py:1745 src/installation/advanced.py:1839
msgid "extended"
msgstr "延伸"

#: src/installation/advanced.py:679 src/installation/advanced.py:932
msgid "Can't use same mount point twice..."
msgstr "無法使用同一個掛載點兩次..."

#: src/installation/advanced.py:953
msgid "Creating primary partition"
msgstr "創建主要分割區"

#: src/installation/advanced.py:964
msgid "Creating extended partition"
msgstr "創建延伸分割區"

#: src/installation/advanced.py:970
msgid "Creating logical partition"
msgstr "創建邏輯分割區"

#: src/installation/advanced.py:1104
msgid "Advanced installation mode"
msgstr "進階安裝模式"

#: src/installation/advanced.py:1108 ui/installation_advanced.ui:1157
msgid "Use this device for boot loader installation:"
msgstr "使用這個裝置安裝開機載入器："

#: src/installation/advanced.py:1113
msgid "Mount checklist:"
msgstr "掛載確認清單："

#: src/installation/advanced.py:1119
msgid "Root"
msgstr "Root"

#: src/installation/advanced.py:1123 ui/bootloader.ui:7
msgid "Boot"
msgstr "開機"

#: src/installation/advanced.py:1127
msgid "EFI"
msgstr "EFI"

#: src/installation/advanced.py:1131
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/installation/advanced.py:1139
msgid "New partition table"
msgstr "新的分割表"

#: src/installation/advanced.py:1147
msgid "Change..."
msgstr "變更......"

#: src/installation/advanced.py:1152 ui/installation_advanced.ui:407
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: src/installation/advanced.py:1156 ui/installation_advanced.ui:630
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: src/installation/advanced.py:1160 ui/installation_advanced.ui:647
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: src/installation/advanced.py:1164 ui/installation_advanced.ui:671
msgid "Logical"
msgstr "邏輯"

#: src/installation/advanced.py:1168 ui/installation_advanced.ui:695
msgid "Extended"
msgstr "延伸"

#: src/installation/advanced.py:1172 ui/installation_advanced.ui:516
msgid "Beginning of this space"
msgstr "此空間的起始點"

#: src/installation/advanced.py:1176 ui/installation_advanced.ui:540
msgid "End of this space"
msgstr "此空間的結束點"

#: src/installation/advanced.py:1180 src/installation/advanced.py:1197
#: ui/installation_advanced.ui:179 ui/installation_advanced.ui:438
msgid "Use as:"
msgstr "用作："

#: src/installation/advanced.py:1184 src/installation/advanced.py:1201
#: ui/installation_advanced.ui:212 ui/installation_advanced.ui:476
msgid "Mount point:"
msgstr "掛載點："

#: src/installation/advanced.py:1188 src/installation/advanced.py:1205
#: ui/installation_advanced.ui:249 ui/installation_advanced.ui:730
msgid "Label (optional):"
msgstr "標籤(選擇性)："

#: src/installation/advanced.py:1192
msgid "Encryption Options..."
msgstr "加密選項..."

#: src/installation/advanced.py:1209 ui/installation_advanced.ui:276
msgid "Format:"
msgstr "格式化："

#: src/installation/advanced.py:1214
msgid "Partition Table Type:"
msgstr "分割表類型："

#: src/installation/advanced.py:1219
msgid "Create Partition Table"
msgstr "創建分割表"

#: src/installation/advanced.py:1222 src/installation/alongside.py:150
#: src/installation/automatic.py:103
msgid "Install now!"
msgstr "立刻安裝！"

#: src/installation/advanced.py:1308
#, python-format
msgid "Creating a new partition table of type %s for disk %s"
msgstr "創建一個 %s 類型的分割表給磁碟 %s"

#: src/installation/advanced.py:1318
msgid ""
"GRUB requires a BIOS Boot Partition (2 MiB, no filesystem, \"EF02\" type code in gdisk or \"bios_grub\" flag in GNU Parted) in BIOS systems to embed its core.img file due to lack of post-MBR embed gap in GPT disks.\n"
"\n"
"Thus will create this special partition for you now."
msgstr "GRUB 在 BIOS 系統中需要使用一個 BIOS 開機分割區（2 MiB，沒有檔案系統，在 gdisk 中為 \"EF02\" 類型碼，或是在 GNU Parted 中為 \"bios_grub\" 旗標） 來嵌入 core.img 檔案，因為在 MBR 系統中缺乏對 GPT 磁碟的支援。\n\nThus 將會馬上為您創建這個特殊的分割區。"

#: src/installation/advanced.py:1350
msgid "Can't create BIOS GPT Boot partition!"
msgstr "無法創建 BIOS 的 GPT 開機分割區！"

#: src/installation/advanced.py:1377
msgid "Couldn't create BIOS GPT Boot partition"
msgstr "無法創建 BIOS 的 GPT 開機分割區"

#: src/installation/advanced.py:1540
#, python-format
msgid ""
"%s is mounted as swap.\n"
"To continue it has to be unmounted.\n"
"Click Yes to unmount, or No to return\n"
msgstr "%s 已被掛載為 swap。\n如要繼續則必須卸載。\n按是卸載，或按否返回\n"

#: src/installation/advanced.py:1544
#, python-format
msgid ""
"%s is mounted in '%s'.\n"
"To continue it has to be unmounted.\n"
"Click Yes to unmount, or No to return\n"
msgstr "%s 已被掛載為 '%s' 。\n如要繼續則必須卸載。\n按是卸載，或按否返回\n"

#: src/installation/advanced.py:1567
#, python-format
msgid "%s shows as mounted (busy) but it has no mount point"
msgstr "%s 已經被掛載(忙碌中)但卻沒有掛載點"

#: src/installation/advanced.py:1573
msgid ""
"The root partition is not marked to be formatted.\n"
"This might create problems. Should it be marked to be formatted now?"
msgstr "根目錄分割區未被標記為需要格式化。\n這樣可能會導致一些問題。您要重新將該分割區標示為需要格式化嗎？"

#: src/installation/advanced.py:1636
#, python-format
msgid "Partition %s will be deleted"
msgstr "分割區 %s 將會被刪除"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "New"
msgstr "新的"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Relabel"
msgstr "重定標籤"

#: src/installation/advanced.py:1643
msgid "Mount"
msgstr "掛載"

#: src/installation/advanced.py:1664
msgid "These disks will have partition actions:"
msgstr "這個磁碟將會有以下的分割區動作："

#: src/installation/advanced.py:1724
#, python-format
msgid "Saving changes done in %s"
msgstr "在 %s 中儲存變更"

#: src/installation/advanced.py:1748
#, python-format
msgid "Creating %s filesystem in %s labeled %s"
msgstr "正在創建 %s 檔案系統在 %s 已加上標籤的 %s"

#: src/installation/advanced.py:1790
#, python-format
msgid "Setting boot flag in %s partition"
msgstr "正在為 %s 分割區設定開機旗標"

#: src/installation/advanced.py:1809
#, python-format
msgid "Couldn't format partition '%s' with label '%s' as '%s'"
msgstr "無法格式化 '%s' 分割區使用標籤 '%s' 作為 '%s'"

#: src/installation/advanced.py:1850 src/installation/alongside.py:499
#: src/installation/automatic.py:226
msgid "Thus will not install any boot loader"
msgstr "Thus 將不會安裝任何開機載入器"

#: src/installation/advanced.py:1860
#, python-format
msgid "Manjaro will install the bootloader of type %s in %s"
msgstr "Manjaro 將會安裝 %s 類型的開機載入器到 %s 上"

#: src/installation/advanced.py:1876 src/installation/alongside.py:512
#: src/installation/automatic.py:247
msgid "Testing mode. Thus won't apply any changes to your system!"
msgstr "測試模式。Thus 將不會對您的系統作出任何改變！"

#: src/installation/alongside.py:115
#, python-format
msgid "Can't load %s css"
msgstr "無法載入 %s css"

#: src/installation/alongside.py:142
msgid "Choose which OS you want to install Manjaro next to"
msgstr "選擇您要將 Manjaro 與哪一個作業系統共存"

#: src/installation/alongside.py:146
msgid "Manjaro alongside another OS"
msgstr "Manjaro 與其他作業系統共存"

#: src/installation/alongside.py:175
msgid "Detected OS"
msgstr "偵測作業系統"

#: src/installation/alongside.py:178
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#: src/installation/alongside.py:196
msgid "pyparted3 not found!"
msgstr "pyparted3 找不到！"

#: src/installation/alongside.py:224
msgid "Unable to create list of partitions for alongside installation."
msgstr "無法創建並存安裝的分割區列表。"

#: src/installation/alongside.py:268
msgid "Can't shrink the partition (maybe it's nearly full?)"
msgstr "無法縮小分割區（也許它快滿了？）"

#: src/installation/alongside.py:356
msgid "There are too many primary partitions, can't create a new one"
msgstr "太多主要分割區了，無法創建新的"

#: src/installation/alongside.py:390
#, python-format
msgid "Can't shrink %s(%s) filesystem"
msgstr "無法縮小 %s(%s) 檔案系統"

#: src/installation/alongside.py:399
#, python-format
msgid "Can't shrink %s(%s) partition"
msgstr "無法縮小 %s(%s) 分割區"

#: src/installation/alongside.py:418 src/installation/alongside.py:470
msgid "Cannot create new partition."
msgstr "無法加入新的分割區。"

#: src/installation/alongside.py:458
msgid "Cannot create new swap partition."
msgstr "無法加入新的交換分割區。"

#: src/installation/alongside.py:495 src/installation/automatic.py:222
#, python-format
msgid "Thus will install the bootloader of type %s in %s"
msgstr "Thus 將會安裝 %s 類型的開機載入器到 %s 上"

#: src/installation/ask.py:99
msgid "Installation type"
msgstr "安裝類型"

#: src/installation/ask.py:113 ui/installation_ask.ui:34
msgid "Erase disk and install Manjaro (automatic)"
msgstr "清除磁碟並安裝 Manjaro (自動)"

#: src/installation/ask.py:116
msgid "Warning: This will delete all data on your disk"
msgstr "警告：這將會刪除所您磁碟上的所有資料"

#: src/installation/ask.py:122
msgid "Encrypt this installation for increased security."
msgstr "加密這個安裝以增強安全性。"

#: src/installation/ask.py:126
msgid "You will be asked for the encryption key in the next step."
msgstr "您將會在下一步被要求輸入加密的密碼。"

#: src/installation/ask.py:131
msgid "Use LVM with this installation."
msgstr "在本次安裝中使用 LVM。"

#: src/installation/ask.py:135
msgid ""
"This will set up LVM allowing you to make snapshots and change partition "
"sizes in a straightforward way."
msgstr "將會設定 LVM 讓您以更簡單的方法產生快照及變更分割區大小。"

#: src/installation/ask.py:140 ui/installation_ask.ui:134
msgid "Set your Home in a different partition/volume"
msgstr "將您的家目錄設置為不同的分割區/容量"

#: src/installation/ask.py:144
msgid ""
"This will setup your /home directory in a different partition or volume."
msgstr "將會把您的 /home 目錄設定為不同的分割區或容量。"

#: src/installation/ask.py:152 src/installation/ask.py:154
#, python-format
msgid "Install Manjaro alongside %s"
msgstr "與 %s 共存安裝 Manjaro"

#: src/installation/ask.py:161
msgid "Manage your partitions and where to install Manjaro (advanced)"
msgstr "自訂您的分割區並選擇您要安裝 Manjaro 的位置 （進階）"

#: src/installation/ask.py:164
msgid ""
"You will be able to create/delete partitions, choose where to install "
"Manjaro and also choose additional mount points."
msgstr "您將要增加/刪除分割區，選擇您要安裝 Manjaro 的地方以及選擇額外的掛載點。"

#: src/installation/ask.py:190
msgid "Manjaro installation will be encrypted using LUKS"
msgstr "Manjaro 將會使用 LUKS 加密的方式安裝"

#: src/installation/ask.py:193
msgid "Manjaro will be installed using LVM volumes"
msgstr "Manjaro 將會使用 LVM 卷安裝"

#: src/installation/ask.py:195
msgid "Manjaro will be installed using a separate /home volume."
msgstr "Manjaro 將會使用分離的 /home 卷來安裝。"

#: src/installation/ask.py:197
msgid "Manjaro will be installed using a separate /home partition."
msgstr "Manjaro 將會使用分離的 /home 分割區來安裝。"

#: src/installation/automatic.py:75
msgid "Automatic installation mode"
msgstr "自動安裝模式"

#: src/installation/automatic.py:79 ui/installation_automatic.ui:96
msgid "Select drive:"
msgstr "選擇裝置："

#: src/installation/automatic.py:83
msgid ""
"WARNING! This installation mode will overwrite everything on your drive!"
msgstr "警告！這個安裝模式將會覆寫您磁碟上的所有資料！"

#: src/installation/automatic.py:88 ui/installation_automatic.ui:59
msgid ""
"Please choose the drive where you want to install Manjaro\n"
"and click the button below to start the process."
msgstr "請選擇您要安裝 Manjaro 的裝置\n並按下面的按鈕以啟動安裝程序。"

#: src/installation/automatic.py:93 ui/installation_automatic.ui:176
msgid "Encryption Password:"
msgstr "加密的密碼："

#: src/installation/automatic.py:97 src/user_info.py:124
#: ui/installation_automatic.ui:161 ui/user_info.ui:80
msgid "Confirm your password:"
msgstr "確認您的密碼："

#: src/installation/automatic.py:101 src/user_info.py:177
#: ui/installation_automatic.ui:258 ui/user_info.ui:422
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: src/installation/automatic.py:164
msgid "A LUKS password has been set"
msgstr "LUKS 密碼已被設置"

#: src/installation/automatic.py:166
#, python-format
msgid "Automatic install on %s"
msgstr "自動安裝在 %s 上"

#: src/installation/automatic.py:199
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to proceed and delete all your content on your hard drive?\n"
"\n"
"%s"
msgstr "您真的想要繼續進行並刪除您硬碟上的所有內容嗎？\n\n%s"

#: src/installation/automatic.py:211
#, python-format
msgid "Thus will use %s as installation device"
msgstr "Thus 將會使用 %s 作為安裝的裝置"

#: src/installation/process.py:107
#, python-format
msgid "Copying '/%s'"
msgstr "正在複製 '/%s'"

#: src/installation/process.py:188
#, python-format
msgid "Installing using the '%s' method"
msgstr "正在使用 '%s' 方法安裝"

#: src/installation/process.py:265
#, python-format
msgid "Creating partitions and their filesystems in %s"
msgstr "在 %s 增加分割區及其檔案系統"

#: src/installation/process.py:286
msgid "Error creating partitions and their filesystems"
msgstr "在創建分割區及其檔案系統時遇到錯誤"

#: src/installation/process.py:288 src/installation/process.py:361
#: src/installation/process.py:373 src/installation/process.py:671
#, python-format
msgid "Command %s has failed."
msgstr "指令 %s 執行失敗。"

#: src/installation/process.py:290 src/installation/process.py:337
#: src/installation/process.py:363 src/installation/process.py:375
#: src/installation/process.py:398 src/installation/process.py:673
#, python-format
msgid "Output : %s"
msgstr "輸出： %s"

#: src/installation/process.py:323 src/installation/process.py:354
#, python-format
msgid "Mounting partition %s into %s directory"
msgstr "正在掛載 %s 分割區到 %s 目錄"

#: src/installation/process.py:329
#, python-format
msgid "Mounting partition %s into %s/boot directory"
msgstr "正在掛載 %s 分割區到 %s/boot 目錄"

#: src/installation/process.py:333
msgid "Couldn't mount root and boot partitions"
msgstr "無法掛載根目錄及開機分割區"

#: src/installation/process.py:335 src/installation/process.py:396
#, python-format
msgid "Command %s has failed"
msgstr "指令 %s 執行失敗"

#: src/installation/process.py:359
#, python-format
msgid "Can't mount %s in %s"
msgstr "無法掛載 %s 在 %s"

#: src/installation/process.py:367
#, python-format
msgid "Mounting swap %s"
msgstr "正在掛載 swap %s"

#: src/installation/process.py:371
#, python-format
msgid "Can't mount %s"
msgstr "無法掛載 %s"

#: src/installation/process.py:386
#, python-format
msgid "%s deleted"
msgstr "%s 已刪除"

#: src/installation/process.py:394
msgid "Can't create necessary directories on destination system"
msgstr "無法在目標系統上創建必要的目錄"

#: src/installation/process.py:406
msgid "Install System ..."
msgstr "安裝系統 ..."

#: src/installation/process.py:411
msgid "System installed."
msgstr "系統已安裝。"

#: src/installation/process.py:413
msgid "Configuring system ..."
msgstr "正在設定系統 ..."

#: src/installation/process.py:415
msgid "System configured."
msgstr "系統設定完成。"

#: src/installation/process.py:419
msgid "Installing boot loader ..."
msgstr "正在安裝開機載入器 ..."

#: src/installation/process.py:452
#, python-format
msgid "Can't copy Thus log to %s"
msgstr "無法複製 Thus 的記錄檔到 %s"

#: src/installation/process.py:471 src/installation/process.py:490
#: src/installation/process.py:504
#, python-format
msgid "Can't unmount %s"
msgstr "無法卸載 %s"

#: src/installation/process.py:506
msgid "Installation finished successfully."
msgstr "安裝已成功完成。"

#: src/installation/process.py:542
msgid "Base filesystem does not exist! Critical error (exiting)."
msgstr "基礎檔案系統不存在！嚴重錯誤 （正在離開）。"

#: src/installation/process.py:546
msgid "Desktop filesystem does not exist! Critical error (exiting)."
msgstr "桌面檔案系統不存在！嚴重錯誤（正在離開）。"

#: src/installation/process.py:556 src/installation/process.py:562
#, python-format
msgid "%s is already mounted at %s as %s"
msgstr "%s 已經掛載到 %s 作為 %s"

#: src/installation/process.py:573
msgid "Indexing files to be copied ..."
msgstr "正在複製索引檔案 ..."

#: src/installation/process.py:578
msgid "Extracting root-image ..."
msgstr "正在解壓縮 root-image ..."

#: src/installation/process.py:588
msgid "Extracting desktop-image ..."
msgstr "正在解壓縮 desktop-image ..."

#: src/installation/process.py:603
#, python-format
msgid "Restoring meta-information on %s"
msgstr "正在恢復 %s 上的元資訊"

#: src/installation/process.py:619
msgid "Special dirs already mounted."
msgstr "特殊目錄已經掛載。"

#: src/installation/process.py:653
msgid "Special dirs are not mounted. Skipping."
msgstr "特殊目錄沒有掛載。正在略過。"

#: src/installation/process.py:670 src/installation/process.py:676
#, python-format
msgid "Unable to umount %s"
msgstr "無法卸載 %s"

#: src/installation/process.py:698
#, python-format
msgid "Error running command: %s"
msgstr "執行命令時遇到錯誤： %s"

#: src/installation/process.py:701
#, python-format
msgid "Timeout running command: %s"
msgstr "執行命令逾時： %s"

#: src/installation/process.py:734
msgid "Can't copy network configuration files"
msgstr "無法複製網路設定檔"

#: src/installation/process.py:764 src/installation/process.py:825
#, python-format
msgid "Added to fstab : UUID=%s %s %s %s 0 %s"
msgstr "已加入 fstab ： UUID=%s %s %s %s 0 %s"

#: src/installation/process.py:778
#, python-format
msgid "Added to crypttab : %s"
msgstr "已加入 crypttab : %s"

#: src/installation/process.py:782
#, python-format
msgid "Added to fstab : /dev/mapper/cryptManjaroHome %s %s %s 0 %s"
msgstr "已加入 fstab : /dev/mapper/cryptManjaroHome %s %s %s 0 %s"

#: src/installation/process.py:829
msgid "Added to fstab : tmpfs /tmp tmpfs defaults,noatime,mode=1777 0 0"
msgstr "已加入 fstab : tmpfs /tmp tmpfs defaults,noatime,mode=1777 0 0"

#: src/installation/process.py:933
msgid "ERROR on preparing 'etc/grub.d'-folder."
msgstr "準備 'etc/grub.d' 等資料夾時發生錯誤。"

#: src/installation/process.py:941
#, python-format
msgid "Installing GRUB(2) BIOS boot loader in %s"
msgstr "正在安裝 GRUB(2) BIOS 開機載入器到 %s"

#: src/installation/process.py:961 src/installation/process.py:1049
msgid ""
"grub-mkconfig appears to be hung. Killing grub-mount and os-prober so we can"
" continue."
msgstr "grub-mkconfig 似乎沒有反應。砍除 grub-mount 和 os-prober 可以讓我們繼續。"

#: src/installation/process.py:969
msgid "GRUB(2) BIOS has been successfully installed."
msgstr "GRUB(2) BIOS 已成功安裝。"

#: src/installation/process.py:972
msgid "ERROR installing GRUB(2) BIOS."
msgstr "安裝 GRUB(2)時發生錯誤。"

#: src/installation/process.py:989
#, python-format
msgid "Installing GRUB(2) UEFI %s boot loader"
msgstr "正在安裝 GRUB(2) UEFI %s 開機載入器"

#: src/installation/process.py:1002
msgid "Installing Grub2 locales."
msgstr "正在安裝 GRUB2 語系。"

#: src/installation/process.py:1015
#, python-format
msgid "No OEM loader found in %s. Copying Grub(2) into dir."
msgstr "在 %s 中沒有發現 OEM 載入器。正在複製 GRUB(2) 到資料夾中。"

#: src/installation/process.py:1020
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. File Not Found."
msgstr "複製 GRUB(2) 到 OEM 資料夾時失敗。檔案找不到。"

#: src/installation/process.py:1022
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. File Exists."
msgstr "複製 GRUB(2) 到 OEM 資料夾時失敗。檔案存在。"

#: src/installation/process.py:1024
msgid "Copying Grub(2) into OEM dir failed. Unknown Error."
msgstr "複製 GRUB(2) 到 OEM 資料夾時失敗。未知錯誤。"

#: src/installation/process.py:1042
msgid "Generating grub.cfg"
msgstr "正在生成 grub.cfg"

#: src/installation/process.py:1057
msgid "GRUB(2) UEFI has been successfully installed."
msgstr "GRUB(2) UEFI 已成功安裝。"

#: src/installation/process.py:1060
msgid "ERROR installing GRUB(2) UEFI."
msgstr "安裝 URFI 模式的 GRUB(2)時遇到錯誤。"

#: src/installation/process.py:1075
msgid "ERROR installing GRUB(2) locale."
msgstr "安裝 GRUB(2) 的語系時遇到錯誤。"

#: src/installation/process.py:1109
msgid "Can't freeze/unfreeze xfs system"
msgstr "無法凍結/解除凍結 xfs 系統"

#: src/installation/process.py:1115
#, python-format
msgid "Enabled %s service."
msgstr "已開啟 %s 服務。"

#: src/installation/process.py:1121
#, python-format
msgid "Enabled %s target."
msgstr "已開啟 %s 目標。"

#: src/installation/process.py:1128
#, python-format
msgid "Error creating password hash for user %s"
msgstr "創建使用者 %s 的密碼雜湊值時發生錯誤"

#: src/installation/process.py:1134
#, python-format
msgid "Error changing password for user %s"
msgstr "更改使用者 %s 的密碼時發生錯誤"

#: src/installation/process.py:1146
msgid "Setting hooks and modules in mkinitcpio.conf"
msgstr "正在設定 mkinitcpio.conf 中的關聯性及模組"

#: src/installation/process.py:1244
#, python-format
msgid "%s: Enable automatic login for user %s."
msgstr "%s ： 啟用使用者 %s 的自動登入。"

#: src/installation/process.py:1362 src/installation/process.py:1373
msgid "Configuring your new system"
msgstr "正在設定新系統"

#: src/installation/process.py:1365
msgid "fstab file generated."
msgstr "fstab 已產生。"

#: src/installation/process.py:1371
msgid "Network configuration copied."
msgstr "網路組態已複製。"

#: src/installation/process.py:1400
msgid "Time zone set."
msgstr "時區設置。"

#: src/installation/process.py:1421
#, python-format
msgid "Sudo configuration for user %s done."
msgstr "使用者 %s 的 Sudo 設定已完成。"

#: src/installation/process.py:1431
#, python-format
msgid "User %s added."
msgstr "使用者 %s 已加入。"

#: src/installation/process.py:1443
#, python-format
msgid "Hostname  %s set."
msgstr "主機名稱  %s 設置。"

#: src/installation/process.py:1448
msgid "Set root password."
msgstr "設定 root 密碼"

#: src/installation/process.py:1451
msgid "Set the same password to root."
msgstr "將 root 設定為相同的密碼。"

#: src/installation/process.py:1457
msgid "Generating locales ..."
msgstr "正在生成語系碼 ..."

#: src/installation/process.py:1475
msgid "Adjusting hardware clock ..."
msgstr "正在調整硬體時鐘 ..."

#: src/installation/process.py:1484
msgid "Configuring hardware ..."
msgstr "正在配置硬體 ..."

#: src/installation/process.py:1557
msgid "Installing drivers ..."
msgstr "正在安裝驅動程式 ..."

#: src/installation/process.py:1564
msgid "Can't execute the MHWD script"
msgstr "無法執行 MHWD 腳本"

#: src/installation/process.py:1577
msgid "Configure display manager ..."
msgstr "正在設定顯示管理員 ..."

#: src/installation/process.py:1659
msgid "Configure System ..."
msgstr "正在設定系統 ..."

#: src/installation/process.py:1688
msgid "Removing live configuration (packages)"
msgstr "正在移除 live 設定值(套件)"

#: src/installation/process.py:1704
msgid "Configuring package manager"
msgstr "正在設定套件管理員"

#: src/installation/process.py:1716
msgid "Finished configuring package manager."
msgstr "設定套件管理員完成。"

#: src/installation/process.py:1740
msgid "Running mkinitcpio ..."
msgstr "正在執行 mkinitcpio ..."

#: src/installation/process.py:1743
msgid "Running mkinitcpio - done"
msgstr "正在執行 mkinitcpio - 完成"

#: src/installation/process.py:1759
msgid "Encrypting user home dir ..."
msgstr "正在加密使用者的家目錄 ..."

#: src/installation/process.py:1761
msgid "User home dir encrypted"
msgstr "使用者的家目錄已加密。"

#: src/keymap.py:67
msgid "Select your keyboard layout"
msgstr "選擇您的鍵盤配置"

#: src/keymap.py:71
msgid "Type here to test your keyboard"
msgstr "在這裡測試您的鍵盤"

#: src/keymap.py:78
msgid "Layouts"
msgstr "鍵盤配置"

#: src/keymap.py:84
msgid "Variants"
msgstr "變體"

#: src/keymap.py:103
#, python-format
msgid "keyboard_layout is %s"
msgstr "鍵盤佈局為 %s"

#: src/language.py:78
msgid "Please choose your language:"
msgstr "請選擇您的語言："

#: src/language.py:83
msgid "Notice: The Thus Installer is beta software."
msgstr "注意： Thus 安裝程式是一個測試版的軟體。"

#: src/language.py:84
msgid ""
"Thus is pre-release beta software that is under active development. \n"
"It does not yet properly handle RAID, btrfs subvolumes, or other  \n"
"advanced setups. Please proceed with caution as data loss is possible! \n"
"\n"
"If you find any bugs, please report them at <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"
msgstr "Thus 是一個未正式發行的測試版軟體，仍在積極的開發中。\n它還不能處理 RAID 、btrfs 的子卷系統、以及其他\n進階設定。請以資料可能會消失的警覺心繼續進行！\n\n如果您發現任何 bug ，請在 <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a> 回報"

#: src/language.py:91
msgid "Welcome to Manjaro!"
msgstr "歡迎使用 Manjaro！"

#: src/language.py:108
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: src/language.py:128
#, python-format
msgid "Can't find translation file for the %s language"
msgstr "找不到 %s 語言的翻譯檔"

#: src/location.py:64
msgid "Select your location"
msgstr "選擇您所在的地區"

#: src/location.py:68
msgid ""
"The selected location will be used to help select the system locale.\n"
"Normally this should be the country where you live.\n"
"This is a shortlist of locations based on the language you selected."
msgstr "您所選擇的地區將會用來幫助您選擇系統的語系碼。\n通常應該是您所居住的國家。\n這是一份基於您所選擇的語言產生的地區列表。"

#: src/location.py:73
msgid "Country, territory or area:"
msgstr "國家、地區或區域"

#: src/parted3/fs_module.py:148
#, python-format
msgid "Can't verify if %s is a Solid State Drive or not"
msgstr "無法確認 %s 是否為固態硬碟"

#: src/parted3/fs_module.py:173
#, python-format
msgid "Sorry but filesystem %s can't be resized"
msgstr "抱歉，檔案系統 %s 無法調整大小"

#: src/parted3/lvm.py:75
#, python-format
msgid "Can't remove logical volume %s"
msgstr "無法移除邏輯卷 %s"

#: src/parted3/lvm.py:93
#, python-format
msgid "Can't remove volume group %s"
msgstr "無法移除卷群組 %s"

#: src/parted3/lvm.py:105
#, python-format
msgid "Can't remove physical volume %s"
msgstr "無法移除物理卷 %s"

#: src/parted3/partition_module.py:106
#, python-format
msgid "Adding %s to disk_dic"
msgstr "加入 %s 到磁碟中(_D)"

#: src/parted3/partition_module.py:108
#, python-format
msgid "Unrecognised disk label in device %s."
msgstr "在裝置 %s 上有無法辨認的磁碟標籤。"

#: src/parted3/partition_module.py:112
#, python-format
msgid ""
"Exception: %s.\n"
"For more information take a look at /tmp/thus.log"
msgstr "例外： %s.\n要獲得更多資訊，請見 /tmp/thus.log"

#: src/parted3/partition_module.py:179
#, python-format
msgid "Can't delete partition %s"
msgstr "無法刪除分割區 %s"

#: src/parted3/partition_module.py:230
msgid "Partition is too large!"
msgstr "分割區太大了！"

#: src/parted3/partition_module.py:290
#, python-format
msgid "Can't detect used space from %s"
msgstr "無法從 %s 偵測已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:39
#, python-format
msgid "Can't detect used space of NTFS partition %s"
msgstr "無法偵測 NTFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:65
#, python-format
msgid "Can't detect used space of EXTFS partition %s"
msgstr "無法偵測 EXTFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:94
#, python-format
msgid "Can't detect used space of FAT partition %s"
msgstr "無法偵測 FAT 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:125
#, python-format
msgid "Can't detect used space of JFS partition %s"
msgstr "無法偵測 JFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:149
#, python-format
msgid "Can't detect used space of REISERFS partition %s"
msgstr "無法偵測 REISERFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:175
#, python-format
msgid "Can't detect used space of BTRFS partition %s"
msgstr "無法偵測 BTRFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/parted3/used_space.py:212
#, python-format
msgid "Can't detect used space of XFS partition %s"
msgstr "無法偵測 XFS 分割區 %s 的已使用空間"

#: src/rank_mirrors.py:54
msgid "Can't find rank mirrors script"
msgstr "找不到 rank mirrors 腳本"

#: src/rank_mirrors.py:61
msgid "Couldn't execute auto mirroring selection"
msgstr "無法自動執行鏡像伺服器選擇程式"

#: src/show_message.py:53
msgid "Manjaro Installer - Error"
msgstr "Manjaro 安裝程式 - 錯誤"

#: src/show_message.py:65
msgid "Manjaro Installer - Warning"
msgstr "Manjaro 安裝程式 - 警告"

#: src/show_message.py:77
msgid "Manjaro Installer - Information"
msgstr "Manjaro 安裝程式 - 資訊"

#: src/show_message.py:88
msgid "Manjaro Installer - Confirmation"
msgstr "Manjaro 安裝程式 - 確認"

#: src/slides.py:94 src/slides.py:109
msgid ""
"Installation finished!\n"
"Do you want to restart your system now?"
msgstr "安裝結束!\n您想立即重新啟動嗎?"

#: src/slides.py:102
msgid "Installing Manjaro..."
msgstr "正在安裝 Manjaro..."

#: src/slides.py:107
msgid "Please wait..."
msgstr "請燒等......"

#: src/slides.py:197
msgid ""
"IMPORTANT: There may have been a problem with the Grub(2) bootloader\n"
"installation which could prevent your system from booting properly. Before\n"
"rebooting, you may want to verify whether or not GRUB(2) is installed and\n"
"configured. The Arch Linux Wiki contains troubleshooting information:\n"
"\thttps://wiki.archlinux.org/index.php/GRUB\n"
"\n"
"Would you like to view the wiki page now?"
msgstr "重要： GRUB(2) 開機載入器的安裝過程可能有問題\n可能會導致您的系統無法正確開機。\n在重新開機前，您可能需要確認 GRUB(2) 是否安裝並設定完成。\n下列Arch Linux 的 Wiki 頁面包含了解決方法的資訊：\n\thttps://wiki.archlinux.org/index.php/GRUB\n\n您想要現在就檢閱這個 wiki 頁面嗎？"

#: src/slides.py:234
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "您想要重試嗎？"

#: src/timezone.py:111
msgid "Where are you?"
msgstr "您在哪兒?"

#: src/timezone.py:116 ui/timezone.ui:35
msgid "Zone:"
msgstr "時區："

#: src/timezone.py:120 ui/timezone.ui:78
msgid "Region:"
msgstr "地區："

#: src/timezone.py:124 ui/timezone.ui:104
msgid "Use Network Time Protocol for clock synchronization:"
msgstr "使用網路時間協議同步時鐘："

#: src/timezone.py:135
#, python-format
msgid "location changed to : %s"
msgstr "變更地區至： %s"

#: src/timezone.py:223
msgid "Can't autodetect timezone coordinates"
msgstr "無法自動偵測所在時區"

#: src/timezone.py:283
msgid "Stopping timezone threads..."
msgstr "正在停止時區線程..."

#: src/timezone.py:397
msgid "Can't get the country code used to create a pacman mirrorlist"
msgstr "無法獲得國家代碼以創建 pacman 的鏡像列表"

#: src/user_info.py:92 ui/user_info.ui:35
msgid "Your name:"
msgstr "您的名字:"

#: src/user_info.py:96 ui/user_info.ui:206
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: src/user_info.py:100 ui/user_info.ui:328
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: src/user_info.py:104 ui/user_info.ui:405
msgid "Your computer's name:"
msgstr "您的電腦名稱"

#: src/user_info.py:108 ui/user_info.ui:50
msgid "Pick a username:"
msgstr "選擇一個使用者名稱："

#: src/user_info.py:112 ui/user_info.ui:250
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/user_info.py:116 ui/user_info.ui:65
msgid "Choose a password:"
msgstr "選擇一個密碼："

#: src/user_info.py:120 src/user_info.py:136 ui/user_info.ui:103
#: ui/user_info.ui:573
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/user_info.py:128 src/user_info.py:144 ui/user_info.ui:149
#: ui/user_info.ui:634
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: src/user_info.py:132 ui/user_info.ui:611
msgid "Choose a root password:"
msgstr "選擇一個 root 密碼："

#: src/user_info.py:140 ui/user_info.ui:684
msgid "Confirm root password:"
msgstr "確認 root 密碼："

#: src/user_info.py:148
msgid "Its name as it appears to other computers."
msgstr "這個名字似乎已經被在其他電腦使用。"

#: src/user_info.py:152
msgid "You must enter a name"
msgstr "您必須輸入一個名字"

#: src/user_info.py:156
msgid "You must enter a username"
msgstr "您必須輸入一個使用者名稱"

#: src/user_info.py:160 src/user_info.py:164
msgid "You must enter a password"
msgstr "您必須輸入一個密碼"

#: src/user_info.py:168 ui/user_info.ui:473
msgid "Log in automatically"
msgstr "自動登入"

#: src/user_info.py:169 ui/user_info.ui:490
msgid "A password is required to log in"
msgstr "需要一個密碼以登入"

#: src/user_info.py:170 ui/user_info.ui:518
msgid "Encrypt home folder"
msgstr "加密家目錄"

#: src/user_info.py:172
msgid "Who are you?"
msgstr "您是誰?"

#: src/user_info.py:180 ui/user_info.ui:544
msgid "Show root password"
msgstr "顯示 root 密碼"

#: src/user_info.py:183 ui/user_info.ui:439
msgid "Use a root password"
msgstr "使用一個 root 密碼"

#: src/user_info.py:252
msgid ""
"Manjaro will use eCryptfs to encrypt your home directory. Unfortunately, eCryptfs does not handle sparse files well.\n"
"\n"
msgstr "Manjaro 將會使用 eCryptfs 加密您的家目錄。不幸的是，eCryptfs 無法很好地處理稀疏檔案。\n\n"

#: src/user_info.py:253
msgid ""
"Don't worry, for most intents and purposes this deficiency does not pose a problem.\n"
"\n"
msgstr "別擔心，在大多數情況下這個缺點都不會造成什麼問題。\n\n"

#: src/user_info.py:254
msgid ""
"Anyway, one popular and inadvisable application of eCryptfs is to encrypt a BitTorrent download location as this often requires eCryptfs to handle sparse files of 10 GB or more and may lead to intense disk starvation.\n"
"\n"
msgstr "無論如何， eCryptfs 其中一個最常被誤用的方式就是用來加密 BitTorrent 下載的暫存位置，因為這經常會導致 eCryptfs 需要管理10GB甚至更多的稀疏檔案，甚至可能會導致磁碟空間經常性的不足。\n\n"

#: src/user_info.py:255
msgid ""
"A simple workaround is to place sparse files in an unencrypted .Public directory\n"
"\n"
msgstr "一個簡單的解決辦法是將那些稀疏檔案放到一個未加密的 .Public 目錄裡\n\n"

#: src/user_info.py:256
msgid ""
"Look at https://wiki.archlinux.org/index.php/ECryptfs for detailed information\n"
"\n"
msgstr "看 https://wiki.archlinux.org/index.php/ECryptfs 以獲得更多細節\n\n"

#: src/user_info.py:257
msgid "Are you sure you want to encrypt your home directory?\n"
msgstr "確定要加密您的家目錄嗎？\n"

#: src/user_info.py:345
msgid "Invalid characters entered"
msgstr "輸入了不允許使用的字元"

#: src/user_info.py:349
msgid "Username can't contain dots"
msgstr "使用者名稱不能包含標點"

#: src/user_info.py:353
msgid "Too many characters"
msgstr "過多字元"

#: ui/bootloader.ui:69
msgid "What is your boot system type?"
msgstr "您的開機系統類型是？"

#: ui/bootloader.ui:98
msgid "BIOS (common)"
msgstr "BIOS（常見）"

#: ui/bootloader.ui:120
msgid "x86_64 UEFI"
msgstr "x86_64 UEFI"

#: ui/bootloader.ui:142
msgid "i386 UEFI"
msgstr "i386 UEFI"

#: ui/bootloader.ui:169
msgid "Choose 'Cancel' if you don't want to install a boot loader"
msgstr "如果您不想安裝開機載入器，請選擇 '取消' 。"

#: ui/check.ui:29
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"large\">For best results, please ensure that "
"this computer:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"large\">要獲得最好的結果，請確保您的電腦：</span>"

#: ui/check.ui:108
msgid ""
"(*) This highly depends on which desktop environment you choose, so you "
"might need more space."
msgstr "(*) 這高度取決於您所選擇的桌面環境，所以您可能會需要更多的空間。"

#: ui/installation_advanced.ui:84
msgid "Partition table type:"
msgstr "分割表類型："

#: ui/installation_advanced.ui:155
msgid "Edit partition"
msgstr "編輯分割區"

#: ui/installation_advanced.ui:317 ui/installation_advanced.ui:774
msgid "Encryption options..."
msgstr "加密選項..."

#: ui/installation_advanced.ui:383
msgid "Create partition"
msgstr "加入分割區"

#: ui/installation_advanced.ui:423
msgid "Location:"
msgstr "區域："

#: ui/installation_advanced.ui:607
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ui/installation_advanced.ui:895
msgid "New Partition Table"
msgstr "新的分割表"

#: ui/installation_advanced.ui:948
msgid "Mount Checklist:"
msgstr "掛載確認清單："

#: ui/installation_advanced.ui:1103
msgid "LVM..."
msgstr "LVM..."

#: ui/installation_advanced.ui:1256
msgid "LUKS volume name:"
msgstr "LUKS 卷名："

#: ui/installation_advanced.ui:1270
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ui/installation_advanced.ui:1284
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: ui/installation_advanced.ui:1313
msgid "Use LUKS encryption: "
msgstr "使用 LUKS 加密："

#: ui/installation_alongside.ui:16
msgid ""
"<span size=\"large\">Choose which OS you want to install Manjaro next "
"to</span>"
msgstr "<span size=\"large\">選擇您要將 Manjaro 與哪一個作業系統共存</span>"

#: ui/installation_alongside.ui:90
msgid "Choose the new size"
msgstr "選擇新的大小"

#: ui/installation_alongside.ui:157
msgid "Other OS"
msgstr "其他作業系統"

#: ui/installation_alongside.ui:169
msgid "Manjaro"
msgstr "Manjaro"

#: ui/installation_alongside.ui:193 ui/installation_alongside.ui:205
#: ui/slides.ui:74
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: ui/installation_ask.ui:58
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">Warning: This will delete all "
"programs, documents, photos, music and any other files on your disk</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">警告：將會刪除所有您磁碟上的程式、文件、照片、音樂以及其他一切的檔案</span>"

#: ui/installation_ask.ui:70
msgid "Encrypts the new Manjaro installation for better security"
msgstr "加密全新的 Manjaro 安裝以獲得更佳的安全性"

#: ui/installation_ask.ui:91
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">You will be asked for the encryption "
"key in the next step</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">您將會在下一步被要求輸入加密的密碼</span>"

#: ui/installation_ask.ui:102
msgid "Use LVM with the new Manjaro installation"
msgstr "在 Manjaro 的全新安裝中使用 LVM"

#: ui/installation_ask.ui:123
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">This will set up LVM allowing you to "
"make snapshots and change partition sizes in a straightforward way</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">將會設定 LVM 讓您以更簡單的方法產生快照及變更分割區大小</span>"

#: ui/installation_ask.ui:155
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">This will setup your /home directory "
"in a different partition or volume.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">將會把您的 /home 目錄設定為不同的分割區或容量。</span>"

#: ui/installation_ask.ui:166
msgid "Install alongside other OSes"
msgstr "與其他作業系統共存"

#: ui/installation_ask.ui:192
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">With this option you will be "
"installing Manjaro alongside one of the other OSes you already have "
"installed.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">使用這個選項您就可以將 Manjaro 與其他已安裝的系統共存安裝。With this option you will be installing Manjaro alongside one of the other OSes you already have installed.</span>"

#: ui/installation_ask.ui:204
msgid "Manage your partitions and choose where to install Manjaro (advanced)"
msgstr "自訂您的分割區並選擇您要安裝 Manjaro 的位置 （進階）"

#: ui/installation_ask.ui:230
msgid ""
"<span weight=\"light\" size=\"small\">You will be able to create/delete "
"partitions, choose where to install Manjaro and also choose additional mount"
" points.</span>"
msgstr "<span weight=\"light\" size=\"small\">您將要增加/刪除分割區，選擇您要安裝 Manjaro 的地方以及選擇額外的掛載點。</span>"

#: ui/installation_automatic.ui:38
msgid ""
"<b>WARNING! This installation mode will overwrite everything on your "
"drive!</b>"
msgstr "<b>警告！這個安裝模式將會覆寫您磁碟上的所有資料！</b>"

#: ui/language.ui:26
msgid "<span weight=\"bold\">Please choose your language:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">請選擇您的語言：</span>"

#: ui/language.ui:89
msgid ""
"<span weight='bold'>Notice: The Thus Installer is beta software.</span>\n"
"\n"
"Thus is pre-release beta software that is under active development. It does not yet properly handle RAID, btrfs subvolumes, or other advanced setups. Please proceed with caution as data loss is possible! \n"
"\n"
"If you find any bug, please, visit <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a>"
msgstr "<span weight='bold'>注意： Thus 安裝程式是一個測試版的軟體。</span>\n\nThus 是一個未正式發行的測試版軟體，仍在積極的開發中。它還不能處理 RAID 、btrfs 的子卷系統、以及其他進階設定。請以資料可能會消失的警覺心繼續進行！\n\n如果您發現任何 bug ，請在 <a href='http://bugs.manjaro.org'>http://bugs.manjaro.org</a> 回報"

#: ui/thus.ui:37
msgid "<span weight=\"bold\" size=\"large\">Welcome to Manjaro</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"large\">歡迎使用 Manjaro</span>"

#: ui/user_info.ui:119 ui/user_info.ui:589
msgid "<small><span color=\"darkgreen\">Strong password</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkgreen\">堅固的密碼</span></small>"

#: ui/user_info.ui:177 ui/user_info.ui:662
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a password</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">您必須輸入密碼</span></small>"

#: ui/user_info.ui:278
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a username</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">您必須輸入使用者名稱</span></small>"

#: ui/user_info.ui:356
msgid "<small><span color=\"darkred\">You must enter a name</span></small>"
msgstr "<small><span color=\"darkred\">您必須輸入名稱</span></small>"

#: ui/user_info.ui:378
msgid "<span size=\"small\">Its name as it appears to other computers.</span>"
msgstr "<span size=\"small\">這個名字似乎已經被在其他電腦使用。</span>"
